呢排重溫翻灼眼的夏娜

岩岩重溫完第一季，高質既野過幾耐睇都係高質不過印象中第2季好悶

另外夏娜d歌真係百聽不厭，過左10幾年聽翻都仲係聽出耳油

尤其係首光芒，最後一季插入個timing配埋個畫面好feel到

煩死了

識D野

うるさい うるさい うるさい

蛇其實好溫柔

第一季同第二季都有一堆原創劇情
尤其第二季

入坑作

第3季係世界級家暴

嗰時係Animax播
原來都差唔多成10年前

一個對係有無限既包容...
一個為你所以改變世界...

有720p珍藏

真...
世界級耍花槍

要做H淫蟲了

我就係睇左夏娜每次去日本都會買蜜瓜包食

有無bd 求些牙

唔點share
成15gb
有無地方俾我up

有幾多season

Light My Fire

我都唔識
唔知facebook youtube呢d得唔得

利申川田麻美世界第一

歌嚟講始終都係鍾意返op1
冷門少少i'll believe都好撚正

反而去到第三季我開始幾鍾意千變

up緊上mega
不過有d慢，可能聽日先有

黑卡蒂

我女朋友依排都重睇夏娜

第三季垃圾到嘔

一直覺得第三季好垃圾

好少聽女人會啱睇夏娜

動畫第2季根本係原創作品嚟

多謝清

釘宮

煩左少少

有無人知邊到有得睇 今年出既短篇

當年中學暗戀嘅女仔好迷依套作品
為咗有話題開始追
亦成為咗我入坑作之一

夏娜冇首歌難聽

覺得第三季特別中間太趕
有好多設定冇睇過小說好難明要時間理解

黑卡蒂
近攻遠攻都屈夏娜機

飛到同魔法戰爭有得鬥

釘宮病之一

可惜第三季唔知睇緊d乜

そして この空…

歌好好聽 尤其是第二季首op2好應景

一大堆角色
一個角色幾個名
唔知邊個打邊個

呢套得第一季好
之後...

第一二季都好
係第三季先暴走

有神快拜

有聲
果時細個唔覺釘官有幾正，宜家一聽到釘官把聲就成身軟晒

想當年就係呢套野搞到我變左毒撚

夏娜同u2實際相差幾多歲？

咕嚕西 咕嚕西 咕嚕西！

我覺得你應該重溫魯魯修

認真乜唔係女仔先睇夏娜咩

灼眼的夏娜好有回憶唔記得係小學定初中個陣睇，好撚好睇，除咗呢套無乜動漫我係季季都追哂
好撚鍾意睇夏娜同埋悠二一齊

呢套完全係入動漫坑既作品
但係對第三季完全無印像

係架咩

咁多動物台都無咩見人咁講過

川田 KOTOKO E家後生仲邊有人識 個個淨係識乜Aimer

點個年代連水樹都冇乜後生識

kotoko我係加速個陣識佢

嗰時 i’ve sound 真係毒撚音樂界之最
連登竟然有人提佢哋

いいよ

赤く染めて

川田真係好撚正
btw劇場版首天壌を翔る者たち都好撚正

記得有條女好撚煩膠

花園有1080p啦 不過同720p無乜分別

第三季係用24集做7本小說內容
動畫太快，冇睇小說真係會唔知發生乜事
所以，我一直建議睇小說

係第一次去日本特登搵黎食 諗返起真係每次去都有買

我小六已經聽過女同學話睇夏娜 我自己就中三先睇 個時覺得覺得當年個女同學好前衛

細個睇唔明d設定
大個睇先明

賣帽人
愛麗絲

我想買齊返set 小說， 有冇人知邊度有？

冇睇小說真係算係人生遺憾之一 不過人大左真係冇動力重追

有聲

傲驕入坑作點會唔係男性外

唔會啦
神級中二設定 多仔鍾意睇

千變係百越人嘅祖先蚩尤

睇咗小說都覺得好亂，角色太多但又冇乜刻畫，睇到勁辛苦，寧願佢寫簡單啲

【ここが初報や！！】『灼眼のシャナ』の完全新作短編小説が、次号4/10発売の「電撃文庫MAGAZINE」に登場！！ もちろん高橋弥七郎書き下ろし&いとうのいぢ描き下ろし！！ シャナと悠二がザナドゥに旅立った先で描かれる後日談となります！！！【要チェックや！】

有冇人知新後日談講咩

鬼功推手果段外傳都好睇

同期啲女多數鐘意黑執家教

扑野掛

冇特登諗住買，但如果要買麵包會潛意識揀蜜瓜包

想屌夏娜

因為夏娜，我迷上了蜜瓜包。

無錯，想買麵包就唔洗揀一定係蜜瓜包

樓主PIN起佢俾更多人DL

推

我決定又煲多次

想屌釘宮

你屌埋我果份

靚推

吊西 吊西 吊西

我發現原來自己一隻夏娜figure/公仔/扭蛋都無睇黎要揀返隻留念

不過揾到呢幅野，印象中係動漫展俾錢人畫

謝分享，當年好鐘意佢首ED

唯一一套睇完會買埋小說黎睇
但後期動畫越做越無心機睇

S1 S2 幾好

S3 可以快過

鍾意睇小說唔知好似係13集
講上一代炎髮灼眼果場大戰
果本特別厚好抵屌

10

細個第一次睇10睇到頭到痛撚埋
但第二次睇覺得勁撚正，真係有大戰feel

放比你要唔要，你肯黎抽/搵車黎就得，廿幾本重到仆街
想清走好多年，不過太耐歷史啲邊黃晒

如果我要14至尾得唔得， 前面果d 已有

照送埋比你 想清走啲書多啲，但又真係唔捨得扔
錢唔係咩問題，二手輕小說無市場，主要煩係搬運
漫畫都有齊，但我記得差一本SIII
可以Tg我再傾

夏娜d歌好好聽

正
虹之翼

入坑作夏娜真係好正

睇黎好多巴打都係入坑睇夏娜
我都係 大家都老了

入坑作涼宮夏娜

當年呢套加零使入坑
川田啲歌真係好正
而且最欣賞灼眼啲角色名
中二得黎又型，無咩邊套作品好過佢
悼文吟誦者
萬條巧手
天壤劫火

發現釘宮病患者

十幾年了

第一季森美配音？

最記得萬條巧手

爛尾作

得動話第一季ok
小說漫畫狗也不屌
利申： 全部都有買

夏娜世界第一
仲記得當年考試考9x分
水老豆幫我買頭9本

未完

開完大拖我已經當佢完咗
最後大戰成班左膠

唔知點解夏娜把刀真喺過咁耐都仲記得叫乜名

唔知乜乜支那
好似係

唔識讀

贄殿遮那

最失望係當時第三季期待已久攻星黎殿大戰果幾集
屌你jcstaff gif動畫

唔係悠二同祭禮之蛇合體，做左舞會盟主，做一個新世界比紅世使徒住等佢哋唔好搞現世，最後成功左，夏娜唔駛再戰鬥，悠二改行砌電腦咩？

最後果句

係新世界，U2有個朵叫迴世行者
普通使徒害怕他，被火霧戰士討厭，被紅世魔王警戒

第三季24集太少

晨早一推

第三季先係最少原創, 都飛走好多野.

第一季好似最尾幾集先係原創, 第二季開頭比黑卡蒂出場同壞刀之後都係原創

開頭講"存在", 變左火炬, 熄左就消失.
但好似到男主第三季先再有講存在既問題.

巴打仲記唔記得咩係零時迷子

Reboot

好似打完第一個拎槍既BOSS, 火炬就黎冇哂, 之後諗住一齊死,點知Reboot, 之後比千變知道佢有舊好野, 就搶左成季

你咁都睇得明真係好野

第二季最後夏娜個表情fake曬全世界

最好睇係男主終於做左大魔王
唔使再係廢柴 冇人夠佢揪
所有人都怕佢
可惜佢冇野心
唉

夏娜S 個OVA 最後果下先係真.

果陣既佢 同涼宮 每人各佔一半成個毒撚界
釘宮癌都係果陣出現

當年都係睇呢兩套入坑

因為PCCW上網送Animax
而第一套睇嘅ACG動畫
睇完動畫知道原作係小說就開始左睇第一套輕小說
然後就沉淪

animax果陣成日睇旋風管家

當年兩套同期一齊播
所以係我另一套動畫入坑作
旋風管家令我開始睇漫畫
夏娜令我開始睇輕小說

屯門的娜娜 好睇啲

涼宮、夏娜、零使
有故事有人設，果陣D輕小說真係好睇過而家果D好多

Animax嗰期真心屈機
夏娜 死筆 幽白 家教 犬夜 足小歐洲篇
多嘢睇到

涼宮我反而係喺j2睇既

涼宮真係

其實小說係咪爛左尾唔會出㔖嗱

犬夜叉宣佈咗續集

係.但我覺得只係作者有錢唔想再寫
事關要作落去有幾難姐

驚愕尾段都有d埋尾feel
同埋作者都承認自己已經有惰性

始終涼宮同夏娜都係入坑作
涼宮無左個尾真係好sad

涼宮個尾好難收得靚喎

細個仲睇晒釘宮配嘅動畫 之後就開始左睇動漫依條路 一睇就睇左咁多年

夏娜入坑之作 好想幫佢了下肚臍窿嘅老泥

屌我無電腦得iphone

當年第一套就係夏娜
睇完之後發現原來女朋友無波都Ok
小說後段悠二變左祭禮之蛇，創完世之後又變返廢物
心諗屌，又要比外父睇唔起，比老婆恰

一場家暴死左好多局外人

冇睇都識

我個八達通封面仲用緊夏娜貼紙
應該用左差唔多十年

我都冇睇 但d op ed果時都有down
釘宮旗下角色果時又成日萌王內戰
好難唔識

涼宮 夏娜入坑作
夏娜小說中段悶到瞓著
去到u2變蛇先有動力繼續睇

動畫第二季都係
第三季需然成單嘢個起因on9
但中間個過程都算好睇
第二季真係唔知自己睇咗啲乜

7仔有 幾好食

唔係廢物啦
佢到最後去到新世界都係比絕大部份王同火霧戰士強,
佢仲用到一部份祭禮之蛇嘅能力, 只係佢老婆太OP咁解

當年釘宮三寶
夏娜, 旋管, 零魔

每一季一開始都跳佐一段劇情

邊只10年
我記得我係14年前睇

係 首光芒好襯結局個感覺
呢套野帶左我入acg ge 世界

我估幾歲到
夏娜遇到u2 前
仲係on 99唔識用火霧戰士既力量